[LIHKG] 強勢股鳩叫區(77) 究竟入定唔入呢?

侵侵

屌你老母肥侵

仲有秋官 同 google

Google 個價仲有2000幾點

開200幾

留名

又fall了

個 topic 勁度呢

入唔入？

係呀

扯上扯落點玩呀

做佛 佢唔同我傾撚掂佢 咪洗指意人落場

買股票係為左番家鄉

輸到呢...

你都輕倉喇 怕咩

Fall呀

熊熊熊 put

大陸托市 完了

2 hit combo

夾死

點呀 係咪入得喇

入咩先

想溝939 同鳩入

啲銀行股跌到好殘

內銀姐 823， 8， 連公仔面都有得升

開市

望巴好努力駐守個post

冇所謂喇 可能有新人入黎， 岩岩玩大家交流下架ma

睇唔到有新人喎

觀望緊939

我咪一直係新人

cash is king!
阿婆股繼續羊

又跌返哂

支爆

美股日日升

半導體跌到仆街

都係美國好

屌 頂左咁多日咪又係一日跌返on9

好多股票創新高wo
連PYPL都創新高
其實貿易戰對美股都唔算話係好大既問題

牛市在憂慮之中上升

老美呀ma 點睇隻大陸 屎打筆

不了

睇討論區都覺得 根無咩人參與其中。同17年ga興奮根本無得比。，同埋3萬點上面太多蟹民。好難信可以破之前頂

香港股票 支那股票 公司沒咩競爭力

個時騰仔日日10蚊同依家冇得比

港女個種廢真係唔係講笑

真係投晒降

港女沒波

無波都算 而家凹咗落去

曾幾何時我聽過人講 無論隻股票吹d咩消息去刺激個股價 市場始終係會冷靜返去返佢應有的價值... 788算例子？

你嘅意思係時候入

今晩美國半導體股，可能會洗

你覺得值咪gogogo 我不了

點敢買

博一博咪入少少 自己承受到就得

我過唔到心理關口，啲新聞日日咁負面

700 夜期落返334

大C

港股不了

有大C 無窮人

大C好耐無見！潛左水好耐

都係strong hold 果幾隻 無乜特別

大c 個倉創新高

個市咁仲邊有得玩 一個月轉哂勢

Yeah Yeah 返工專心對沖

地震

震個300點

3仔 gogogo

BB

新post入黎留名

兩倍

垃圾港女冇野玩

18xx 我覺得抵屌

我錢不多
如果有錢，我都會入

All in 10年後再睇

又跌幾嚿

琴日見撚到人仔跌 升乜撚

已經冇人鳩叫

見到港股好撚厭惡

秋官去到 6月7， Google 個目標價仲差一大段

日升 日跌

AMD 大升

港股呃人的

全球股市都差左

嗚呀... 師父好撚痛呀

垃圾市

二萬七 失守 直撲 二萬五 Google

7500 日日創新高

新股造勢
但升得唔多 又話x2

trump trump 咁猴擒

Google

三大指數係咪頭肩頂？

似

手感仔今日豬波

萬萬都估唔到玩三頂...

又傷一件

2016年我記得個市係大型上落市來

嘻嘻

臨訓前入黎留個名

港女呀

好想睇到香港大跌，去到20k點

唔好咁啦，大家一齊升好無

7500 final sale

又炒返上去

美金跌咁多人仔升都唔升吓

愛爆港女 有性格

走錢

Bitcoin 跌哂

啲藥股拉低咗恒指幾多點？

終身吔藥

1717 又破頂，2018年到現在

低能㗎 隻 7500

2倍喎 跌都當然跌2倍

反彈 大家趁反彈走

補唔補到 27600 嗰個裂口

有機會

反彈第四日

我估反彈多一個星期
之後就

佢升嗰時感受唔到2倍

你搵日千跌 睇下

中概股要小心
金融戰

部分美國人開始屌鳩 華爾街幫老共融資

冇心情玩股

推推先冇心情玩

G20 可能有bad news

大家都係估估下

就算有同沒deal , 都估不到個市場反應

推番上嚟

2日 成千點 點跟

比入唔到的巴打睇

巴打唔好守係度
入tg group

強勢股未必日日有
我間中上黎開post 睇下有無討論仲好

我一直在TG gp 但唔多講野姐

個市反彈

入唔倒group已經

唔再收人

推下先

又貿易戰降溫